黑社會做嘢 大家會入何妖數

黑警做嘢 大家又會想正面打警察咁得意

有中資唔搞又走返去圍狗屋

我個人覺得係阻膠後遺症
成日都有人題比準政權
覺得爆鋪畫面 係鍾意叫d人同黑警決戰
仲要唔好搞到佢地

仲有黨鐵閘機同交通燈。
打閘機交通燈無效，
不如用方法令黨鐵員工番唔到工仲好啦

一直都認為要對準政權，中資機構
成日走去打狗比狗拉，根本無意義

推